<question>What is the capital of Afghanistan?
<answer>kabul
<question>What is the capital of Albania?
<answer>tirane
<question>What is the capital of Algeria?
<answer>algiers
<question>What is the capital of Andorra?
<answer>andorra la vella
<question>What is the capital of Angola?
<answer>luanda
<question>What is the capital of Antigua and Barbuda?
<answer>saint john's
<question>What is the capital of Argentina?
<answer>buenos aires
<question>What is the capital of Armenia?
<answer>yerevan
<question>What is the capital of Australia?
<answer>canberra
<question>What is the capital of Austria?
<answer>vienna
<question>What is the capital of Azerbaijan?
<answer>baku
<question>What is the capital of The Bahamas?
<answer>nassau
<question>What is the capital of Bahrain?
<answer>manama
<question>What is the capital of Bangladesh?
<answer>dhaka
<question>What is the capital of Barbados?
<answer>bridgetown
<question>What is the capital of Belarus?
<answer>minsk
<question>What is the capital of Belgium?
<answer>brussels
<question>What is the capital of Belize?
<answer>belmopan
<question>What is the capital of Benin?
<answer>porto-novo
<question>What is the capital of Bhutan?
<answer>thimphu
<question>What is the capital of Bolivia?
<answer>la paz
<question>What is the capital of Bosnia and Herzegovina?
<answer>sarajevo
<question>What is the capital of Botswana?
<answer>gaborone
<question>What is the capital of Brazil?
<answer>brasilia
<question>What is the capital of Brunei?
<answer>bandar seri begawan
<question>What is the capital of Bulgaria?
<answer>sofia
<question>What is the capital of Burkina Faso?
<answer>ouagadougou
<question>What is the capital of Burundi?
<answer>bujumbura
<question>What is the capital of Cambodia?
<answer>phnom penh
<question>What is the capital of Cameroon?
<answer>yaounde
<question>What is the capital of Canada?
<answer>ottawa
<question>What is the capital of Cape Verde?
<answer>praia
<question>What is the capital of Central African Republic?
<answer>bangui
<question>What is the capital of Chad?
<answer>n'djamena
<question>What is the capital of Chile?
<answer>santiago
<question>What is the capital of China?
<answer>beijing
<question>What is the capital of Colombia?
<answer>bogota
<question>What is the capital of Comoros?
<answer>moroni
<question>What is the capital of Congo,Republic of the?
<answer>brazzaville
<question>What is the capital of Congo,Democratic Republic of the?
<answer>kinshasa
<question>What is the capital of CostaRica?
<answer>san jose
<question>What is the capital of Cote d'Ivoire?
<answer>yamoussoukro
<question>What is the capital of Croatia?
<answer>zagreb
<question>What is the capital of Cuba?
<answer>havana
<question>What is the capital of Cyprus?
<answer>nicosia
<question>What is the capital of Czech Republic?
<answer>prague
<question>What is the capital of Denmark?
<answer>copenhagen
<question>What is the capital of Djibouti?
<answer>djibouti
<question>What is the capital of Dominica?
<answer>roseau
<question>What is the capital of Dominican Republic?
<answer>santo domingo
<question>What is the capital of EastTimor?
<answer>dili
<question>What is the capital of Ecuador?
<answer>quito
<question>What is the capital of Egypt?
<answer>cairo
<question>What is the capital of El Salvador?
<answer>san salvador
<question>What is the capital of Equatorial Guinea?
<answer>malabo
<question>What is the capital of Eritrea?
<answer>asmara
<question>What is the capital of Estonia?
<answer>tallinn
<question>What is the capital of Ethiopia?
<answer>addis ababa
<question>What is the capital of Fiji?
<answer>suva
<question>What is the capital of Finland?
<answer>helsinki
<question>What is the capital of France?
<answer>paris
<question>What is the capital of Gabon?
<answer>libreville
<question>What is the capital of The Gambia?
<answer>banjul
<question>What is the capital of Georgia?
<answer>tbilisi
<question>What is the capital of Germany?
<answer>berlin
<question>What is the capital of Ghana?
<answer>accra
<question>What is the capital of Greece?
<answer>athens
<question>What is the capital of Grenada?
<answer>saint george's
<question>What is the capital of Guatemala?
<answer>guatemala city
<question>What is the capital of Guinea?
<answer>conakry
<question>What is the capital of Guinea-Bissau?
<answer>bissau
<question>What is the capital of Guyana?
<answer>georgetown
<question>What is the capital of Haiti?
<answer>port-au-prince
<question>What is the capital of Honduras?
<answer>tegucigalpa
<question>What is the capital of Hungary?
<answer>budapest
<question>What is the capital of Iceland?
<answer>reykjavik
<question>What is the capital of India?
<answer>new delhi
<question>What is the capital of Indonesia?
<answer>jakarta
<question>What is the capital of Iran?
<answer>tehran
<question>What is the capital of Iraq?
<answer>baghdad
<question>What is the capital of Ireland?
<answer>dublin
<question>What is the capital of Israel?
<answer>jerusalem
<question>What is the capital of Italy?
<answer>rome
<question>What is the capital of Jamaica?
<answer>kingston
<question>What is the capital of Japan?
<answer>tokyo
<question>What is the capital of Jordan?
<answer>amman
<question>What is the capital of Kazakhstan?
<answer>astana
<question>What is the capital of Kenya?
<answer>nairobi
<question>What is the capital of Kiribati?
<answer>tarawa atoll
<question>What is the capital of Korea,North?
<answer>pyongyang
<question>What is the capital of Korea,South?
<answer>seoul
<question>What is the capital of Kosovo?
<answer>pristina
<question>What is the capital of Kuwait?
<answer>kuwait city
<question>What is the capital of Kyrgyzstan?
<answer>bishkek
<question>What is the capital of Laos?
<answer>vientiane
<question>What is the capital of Latvia?
<answer>riga
<question>What is the capital of Lebanon?
<answer>beirut
<question>What is the capital of Lesotho?
<answer>maseru
<question>What is the capital of Liberia?
<answer>monrovia
<question>What is the capital of Libya?
<answer>tripoli
<question>What is the capital of Liechtenstein?
<answer>vaduz
<question>What is the capital of Lithuania?
<answer>vilnius
<question>What is the capital of Luxembourg?
<answer>luxembourg
<question>What is the capital of Macedonia?
<answer>skopje
<question>What is the capital of Madagascar?
<answer>antananarivo
<question>What is the capital of Malawi?
<answer>lilongwe
<question>What is the capital of Malaysia?
<answer>kuala lumpur
<question>What is the capital of Maldives?
<answer>male
<question>What is the capital of Mali?
<answer>bamako
<question>What is the capital of Malta?
<answer>valletta
<question>What is the capital of Marshall Islands?
<answer>majuro
<question>What is the capital of Mauritania?
<answer>nouakchott
<question>What is the capital of Mauritius?
<answer>port louis
<question>What is the capital of Mexico?
<answer>mexico city
<question>What is the capital of Micronesia?
<answer>palikir
<question>What is the capital of Moldova?
<answer>chisinau
<question>What is the capital of Monaco?
<answer>monaco
<question>What is the capital of Mongolia?
<answer>ulaanbaatar
<question>What is the capital of Montenegro?
<answer>podgorica
<question>What is the capital of Morocco?
<answer>rabat
<question>What is the capital of Mozambique?
<answer>maputo
<question>What is the capital of Myanmar(Burma)?
<answer>rangoon
<question>What is the capital of Namibia?
<answer>windhoek
<question>What is the capital of Nepal?
<answer>kathmandu
<question>What is the capital of Netherlands?
<answer>amsterdam
<question>What is the capital of New Zealand?
<answer>wellington
<question>What is the capital of Nicaragua?
<answer>managua
<question>What is the capital of Niger?
<answer>niamey
<question>What is the capital of Nigeria?
<answer>abuja
<question>What is the capital of Norway?
<answer>oslo
<question>What is the capital of Oman?
<answer>muscat
<question>What is the capital of Pakistan?
<answer>islamabad
<question>What is the capital of Palau?
<answer>melekeok
<question>What is the capital of Panama?
<answer>panama city
<question>What is the capital of Papua New Guinea?
<answer>port moresby
<question>What is the capital of Paraguay?
<answer>asuncion
<question>What is the capital of Peru?
<answer>lima
<question>What is the capital of Philippines?
<answer>manila
<question>What is the capital of Poland?
<answer>warsaw
<question>What is the capital of Portugal?
<answer>lisbon
<question>What is the capital of Qatar?
<answer>doha
<question>What is the capital of Romania?
<answer>bucharest
<question>What is the capital of Russia?
<answer>moscow
<question>What is the capital of Rwanda?
<answer>kigali
<question>What is the capital of Saint Kitts and Nevis?
<answer>basseterre
<question>What is the capital of Saint Lucia?
<answer>castries
<question>What is the capital of Saint Vincent and the Grenadines?
<answer>kingstown
<question>What is the capital of Samoa?
<answer>apia
<question>What is the capital of San Marino?
<answer>san marino
<question>What is the capital of Sao Tome and Principe?
<answer>sao tome
<question>What is the capital of Saudi Arabia?
<answer>riyadh
<question>What is the capital of Senegal?
<answer>dakar
<question>What is the capital of Serbia?
<answer>belgrade
<question>What is the capital of Seychelles?
<answer>victoria
<question>What is the capital of Sierra Leone?
<answer>freetown
<question>What is the capital of Singapore?
<answer>singapore
<question>What is the capital of Slovakia?
<answer>bratislava
<question>What is the capital of Slovenia?
<answer>ljubljana
<question>What is the capital of Solomon Islands?
<answer>honiara
<question>What is the capital of Somalia?
<answer>mogadishu
<question>What is the capital of South Africa?
<answer>pretoria
<question>What is the capital of South Sudan?
<answer>juba
<question>What is the capital of Spain?
<answer>madrid
<question>What is the capital of SriLanka?
<answer>colombo
<question>What is the capital of Sudan?
<answer>khartoum
<question>What is the capital of Suriname?
<answer>paramaribo
<question>What is the capital of Swaziland?
<answer>mbabane
<question>What is the capital of Sweden?
<answer>stockholm
<question>What is the capital of Switzerland?
<answer>bern
<question>What is the capital of Syria?
<answer>damascus
<question>What is the capital of Taiwan?
<answer>taipei
<question>What is the capital of Tajikistan?
<answer>dushanbe
<question>What is the capital of Tanzania?
<answer>dodoma
<question>What is the capital of Thailand?
<answer>bangkok
<question>What is the capital of Togo?
<answer>lome
<question>What is the capital of Tonga?
<answer>nuku'alofa
<question>What is the capital of Trinidad and Tobago?
<answer>port-of-spain
<question>What is the capital of Tunisia?
<answer>tunis
<question>What is the capital of Turkey?
<answer>ankara
<question>What is the capital of Turkmenistan?
<answer>ashgabat
<question>What is the capital of Tuvalu?
<answer>vaiaku village
<question>What is the capital of Uganda?
<answer>kampala
<question>What is the capital of Ukraine?
<answer>kyiv
<question>What is the capital of United Arab Emirates?
<answer>abu dhabi
<question>What is the capital of United Kingdom?
<answer>london
<question>What is the capital of the United States of America?
<answer>washington d.c.
<question>What is the capital of Uruguay?
<answer>montevideo
<question>What is the capital of Uzbekistan?
<answer>tashkent
<question>What is the capital of Vanuatu?
<answer>port-vila
<question>What is the capital of Vatican City?
<answer>vatican city
<question>What is the capital of Venezuela?
<answer>caracas
<question>What is the capital of Vietnam?
<answer>hanoi
<question>What is the capital of Yemen?
<answer>sanaa
<question>What is the capital of Zambia?
<answer>lusaka
<question>What is the capital of Zimbabwe?
<answer>harare
<question>What is the death of silence?
<answer>noise
<answer>sound
<question>What religion is Bob Marley
<answer>rusta
<question>8x + 16 = 0 what is X
<answer>-2
<question>What recognised American food makes Americans fat
<answer>hamburgers
<question>Which movie is James Cameron famous for?
<answer>avatar
<answer>titanic
<question>Why is activity Monte Carlo mostly known for?
<answer>casino
<answer>gambling
<answer>prostitutes
<question>What continent is the biggest continent in the world?
<answer>asia
<question>What country has the highest population in the world?
<answer>china
<question>Name the emperical formula of Hydrochloric acid
<answer>hcl
<question>What is the death of sound?
<answer>silence
<question>What programming language am i made up from
<answer>java
<question>What is the highest combat level in Runescape?
<answer>138
<question>What is the most abundant gas on earth
<answer>nitrogen
<question>What is the positive square root of 36
<answer>6
<question>How do you spell 60
<answer>sixty
<question>Who does daffy duck hate in loonley toons
<answer>bugs
<question>What colour is the sun
<answer>orange
<question>What does the red traffic light mean
<answer>stop
<question>What does a cow say
<answer>moo
<question>How many legs does a spider have
<answer>8
<question>Is a tomato a fruit or a vegetable
<answer>fruit
<question>What do rabbits like to eat
<answer>carrots
<answer>carrot
<question>What contenant do Spanish people come from
<answer>europe
<question>What does CF stand for
<answer>cystic fibrosis
<question>What is the capital of Turkey?
<answer>ankara
<question>In 1873, Colgate made a toothpaste that was available in a...
<answer>jar
<answer>a jar
<question>Howmuch is 111,111,111 x 111,111,111
<answer>12345678987654321
<question>A jellyfish is ..... percent water
<answer>95
<question>The average person laughs ..... times a day
<answer>15
<question>Women's hearts beat ...... than men's
<answer>faster
<question>The electric chair was invented by a ..........
<answer>dentist
<question>Howmany sodas does the average American drink a year?
<answer>600
<question>x.x + 6x + 9 = 0 , x = ?
<answer>-3
<question>sinx/cosx = ?
<answer>tanx
<question>Peanuts are one of the ingredients of ........
<answer>dynamite
<question>Only 55 percent of all Americans know that the sun is a ......
<answer>star
<question>A giraffe can clean its ears with its 21-inch .......
<answer>tongue
<question>A goldfish has a memory span of ...... seconds
<answer>3
<answer>three
<question>About .... percent of Americans to get a good paying job
<answer>70
<answer>seventy
<question>Scarface, aka Tony .......
<answer>montana
<question>Who is nr 1 owner?
<answer>graham
<answer>edward
<question>...... is the shortest complete sentence in the English language.
<answer>i am
<question>In ..... percent of American households, women manage the money 
<answer>75
<question>Leonardo Da Vinci invented the ..........
<answer>scissors
<question>Lightning strikes about ...... times per minute on this planet
<answer>6000
<question>What year did WW1 start?
<answer>1914
<question>Who is the richest man in the world?
<answer>carlos slim
<question>The longest river in the world is the .....
<answer>nile
<question>The average person falls asleep in ...... minutes
<answer>7
<answer>seven
<question>........  is the only English word that ends in the letters "mt"
<answer>dreamt
<question>Howmany people die every day? (avg)
<answer>259000
<question>Howmany people in the world have sex every day? (avg)
<answer>200000000
<question>What is the capital of Belgium?
<answer>brussels
<question>Howmany liters of beer do Belgians consume per person per year?
<answer>150
<question>There are over ....... kinds of beer made in Belgium
<answer>800
<question>French fries were invented by .....
<answer>belgians
<question>Html stands for...
<answer>hypertext markup language
<question>Coca-cola was originally .....
<answer>green
<question>It is impossible to lick your....
<answer>elbow
<question>The first novel ever written on a typewriter is .....
<answer>tom sawyer
<question>The cost of raising a medium-size dog to the age of eleven in usd ?
<answer>6400
<question>Half of all Americans live within 50 miles of what?
<answer>their birthplace
<answer>birthplace
<question>The strongest muscle in the body is the...
<answer>tongue
<question>sinx*sinx + cosx*cosx = ?
<answer>1
<question>An ostrich’s eye is bigger than its ......
<answer>brain
<question>In which year did Frank Zappa die
<answer>1993
<question>What was the profession of Dorothea Lange
<answer>Photographer
<question>Which country does the airline VASP come from
<answer>Brazil
<question>Who is the Greek God of the sea
<answer>Poseidon
<question>How many days can an ant survive under water?
<answer>Two
<question>What is the most popular beverage in the world?
<answer>Tea
<question>What brand is known as the 'King of Beers'?
<answer>Budweiser
<question>I can be cracked I can be made.I can be told I can be played.What am I?
<answer>joke
<question>sinx = 0 , x = ?
<answer>0
<answer>pi
<question>PI = ?
<answer>3.14159265
<answer>project insanity
<question>e = ?
<answer>2.71828183
<question>sqrt(2) = ?
<answer>1.41421356
<question>What does a pker say when he dies?
<answer>l2pk
<question>What is the country with the highest alcohol consumption per person?
<answer>luxembourg
<question>I have a mass of approx 1u and I'm not charged, who am I?
<answer>a neutron
<answer>neutron
<question>In which state is Temple University
<answer>Pennsylvania
<question>In square miles, how big is Lake Ontario
<answer>7550
<question>How many miles per time zone, on average?
<answer>1000
<question>How many miles around the world to the nearest 1000?
<answer>24000
<question>A rapper and 1 dollar divided by 2
<answer>50 cent
<question>Who is the Author of the Harry Potter series?
<answer>j.k. rowling
<question>Who plays the role of Hermione Granger in the Harry Potter movies?
<answer>emma watson
<question>What university is considered to be the best one in the world?
<answer>harvard university
<answer>harvard
<question>Who is the largest distributor of ketchup in the world?
<answer>heinz
<question>In what year did the French revolution happen?
<answer>1789
<question>...... is "hi" in Russian
<answer>privet
<question>In which city can we find the Sagrada Familia?
<answer>barcelona
<question>In what language were most books written in the middle ages?
<answer>latin
<question>Howmany minutes in 2 hours 15 minutes?
<answer>135
<question>What does R n B mean?
<answer>rhythem  and blues
<question>Who invented the light bulb?
<answer>edison
<answer>thomas edison
<question>What is the most southern country in Africa?
<answer>south-africa
<answer>south africa
<question>What is the capital of Europe?
<answer>brussels
<question>What is the name of Bart Simpsons mother?
<answer>marge
<question>Finland + Norway + Sweden = ?
<answer>scandinavia
<question>In which movie do Ganalf and Aragorn fight against Sauron?
<answer>lord of the rings
<question>1, 2, 3, 5, 8, ? , X       ..... X is?
<answer>21
<question>What's the least expensive and most popular fruit?
<answer>banana
<question>Queen Elizabeth has four dogs of which breed?
<answer>corgies
<question>Name an actor who played James Bond
<answer>sean connery
<answer>george lazenby
<answer>timothy dalton
<answer>pierce brosnan
<question>Which is the smallest ocean?
<answer>artic
<question>which is Britain's second largest city?
<answer>birmingham
<question>How many fingers did Ann Boleyn have?
<answer>11
<question>Where was Marco Polo's home town?
<answer>venice
<question>What religion was Adolf Hitler?
<answer>catholic
<question>How many eyes are there on a pack of 52 cards?
<answer>42
<question>Which is the most spoken language?
<answer>chinese
<question>Who starts first in chess?
<answer>white
<question>What horoscope sign has a crab?
<answer>cancer
<question>What year did the Spanish Civil War end?
<answer>1939
<question>Which river goes through London?
<answer>thames
<question>How many colours are there in a rainbow?
<answer>7
<question>What is the highest mountain in the world?
<answer>mount everest
<question>What is the biggest island in the world?
<answer>greenland
<question>Nickname of New York City is?
<answer>big apple
<question>What month of the year only has 28 days?
<answer>february
<question>Where was the winter olympics 2010 held?
<answer>vancouver
<question>How many grams are in an ounce?
<answer>28
<question>What is the number of squares on a chessboard
<answer>64
<question>How many legs does a butterfly have?
<answer>6
<question>How many strings does a violin have?
<answer>4
<question>What instrument often plays a roll in jazz
<answer>saxophone
<question>In which athletic event is a heavy metal ball thrown?
<answer>shot put
<question>Golf was first played in what country?
<answer>scotland
<question>Which instrument has keys, pedal, and strings?
<answer>piano
<question>Antartica covers which of the earth's poles?
<answer>south pole
<question>What colour do you add to blue to make it green?
<answer>yellow
<question>What is the largest mammal in the world?
<answer>blue whale
<question>How many hours do cats sleep a day?
<answer>16
<answer>17
<answer>18
<question>What was the most expensive painting ever sold for?
<answer>140 million
<answer>140m
<question>How many quest points do you receive for completing Romeo and Juliet?
<answer>5
<question> Who did the Opium War include?
<answer>China and Britain
<answer>British and China
<answer>Britain and China
<question> Who was the first President of The United States?
<answer>John Hanson
<question>Which president is referred to as the  "Indian Killer"?
<answer>Andrew Jackson
<question> How many Provinces are in Canada?
<answer>10
<question> How many States are in the USA?
<answer>50
<question> Which country has the largest land mass?
<answer>Russia
<question> Which two brothers changed the world forever?
<answer>The Wright Brothers
<question> Which company controls 14% of all food contribution in the world?
<answer>Nestle
<question> When did the "rick-rolling" begin?
<answer>May 2007
<question>Which female is the highest paid actress?
<answer>Angelina Jolie
<question> Who was the biggest Hypocrite in world history?
<answer>Adolf Hitler
<question> What is a*a + b*b = c*c normally referred as?
<answer>The Pythagoras Theorem
<answer>Pythagoras Theorem
<question>What film won an academy award for best picture in 2000?
<answer>Gladiator 
<question>What film won an academy award for best picture in 1999?
<answer>American Beauty
<question>What film won an academy award for best picture in 1998?
<answer>Shakespeare in Love
<question>What film won an academy award for best picture in 1997?
<answer>Titanic
<question>What film won an academy award for best picture in 1996?
<answer>The English Patient
<question>What film won an academy award for best picture in 1995?
<answer>Braveheart
<question>What film won an academy award for best picture in 1994?
<answer>Forrest Gump
<question>What is the little drummer boy's name
<answer>aaron
<question>What is Barbie's last name
<answer>roberts
<question>Where was Woodstock concert held
<answer>bethel ny
<question>Who was the first Catholic president
<answer>kennedy
<question>Who was the last astronaut to walk on the moon
<answer>Eugene Cernan
<question>Who was the voice of ET
<answer>debra winger
<question>Who was the first female composer to win an academy award
<answer>barbara streisand
<question>How many witches were hanged in Witch Hill in Salem Mass
<answer>0
<question>What was George Washington's salary as president
<answer>25000
<question>What are the only English words that end in "gry"
<answer>angry
<answer>hungry
<question>What is Donald Ducks middle name
<answer>Fauntleroy
<question>how many members are in the united state's congress?
<answer>435
<question>specifically what type of fruit is the tomato?
<answer>fruit
<question>what nerve connects the brain to the eye?
<answer>optic nerve
<question>How many banks are robbed a day? avg
<answer>20
<question>most lipsticks contain what fish part?
<answer>scales
<question>What's the maximum amount of times a piece of paper can be folded?
<answer>7
<question>Clinophobia is the fear of?
<answer>birds
<question>what animal can last longer than a camel, without water?
<answer>rat
<question>what is the dot above the "i" called?
<answer>tittle
<question>40% of mcdonald's sales come from?
<answer>happy meals
<question>On avg how many newborns are given to the wrong family, daily?
<answer>12
<question>Every person has a unique .... print
<answer>tongue
<question>ketchup was originally sold as?
<answer>medicine
<question>The first CD in the USA was by?
<answer>bruce springstein
<question>What animal will glow under a ultra violet light?
<answer>scorpion
<question>Forensic science is based off of what fictional character?
<answer>sherlock holmes
<question>chewing ... while cutting onions stops your from crying
<answer>gum
<question>roses are red, violets are ?
<answer>violet
<question>The "qwerty" keyboard was invented in?
<answer>1873
<question>Napoleon III suffered from ailurophobia, which is?
<answer>fear of cats
<question>What city is the Palace of Versailles nearest to?
<answer>paris
<question>Who composed the Minute Waltz?
<answer>frederic chopin
<question>Who founded the first public library in the US?
<answer>benjamin franklin
<question>In what year was Alaska sold to the US?
<answer>in the year 1867
<question>Who is the only athlete to win the Olympic marathon twice and in successive Olympic games?
<answer>abebe bikila
<question>Which athlete has won the maximum number of gold medals at a single Olympics, and how many?
<answer>michael phelps
<question>Who was the 16th president of the United States?
<answer>abraham lincoln
<question>Who was the first gymnast to be awarded a perfect score of 10 at the Olympics?
<answer>nadia comaneci
<question>What was Mickey Mouse's original name?
<answer>mortimer mouse
<question>In what year did the Titanic sink?
<answer>1912
<question>When was the first atomic bomb dropped?
<answer>august 6, 1945
<question>What is the common name for calcium carbonate?
<answer>chalk
<question>What is the capital of Hawaii?
<answer>honolulu
<question>What is the name of the actor who plays the character of Harry Potter?
<answer>daniel radcliffe
<question>Who discovered rubber?
<answer>charles macintosh
<question>Where did the Olympic Games originate?
<answer>greece
<question>Who is known as the Father of the Modern Olympics?
<answer>pierre de coubertin
<question>Who invented the telephone?
<answer>alexander graham bell
<question>Who was the first actor to have played the role of James Bond in the movie series?
<answer>sean connery
<question>Which was the country that first made the use of paper money?
<answer>china
<question>Which is the highest mountain in Africa?
<answer>kilimanjaro
<question>The Statue of Liberty was gifted to the United States by which country?
<answer>france
<question>What is the name of the Greek God of music?
<answer>apollo
<question>Who painted the Mona Lisa?
<answer>leonardo da vinci
<question>What is the antonym of the word 'synonym'?
<answer>antonym
<question>How many number of musicians constitute a big band?
<answer>ten
<question>What is the meaning of the Italian word ‘adagio’?
<answer>slow
<question>Which is the top selling album to sell more than 10 million copies of the album?
<answer>Garth Brooks
<question>Which is the largest state in the United States of America?
<answer>Alaska
<question>Which Beatles song lasted longest on the charts for 19 weeks?
<answer>Hey Jude
<question>Which famous document starts with ‘When in the course of human events…’?
<answer>Declaration of Independence
<question>With what more is the gladiator armed along with a dagger and spear?
<answer>Net
<question>Which single name is applied to Holy Roman Emperor Charles the Great?
<answer>Charlemagne
<question>Which 20th century war was dubbed as ‘forgotten war’, even after 54,246 U.S. deaths?
<answer>Korean War
<question>Dover is the capital of which state?
<answer>Delaware
<question>Which Soviet dictator was training to be a priest when he turned to Marxism?
<answer>Joseph Stalin
<question>Which were the two most popular rock operas of 1969?
<answer>Hair and Tommy
<question>Which civil rights leader did Dorothy Parker leave her bulk of estate to?
<answer>Martin Luther King Jr
<question>Which nation issued the five dollar bill which was found in the pocket of Abraham Lincoln, when he was shot?
<answer>The Confederate States of America
<question>Which Junior High School musical was canceled in 1994 when Shinnecock Indians objected to the ‘Ug-a-wug’ song?
<answer>Peter Pan
<question>Which Michael Jackson album spawned five chart-topping singles?
<answer>Bad
<question>Which fruit was forbidden for Hawaiian women to eat by law?
<answer>Coconut
<question>Which vehicle was invented to circumvent trench warfare?
<answer>Tank
<question>Which jazz musician had got his pet name by shortening the name ‘Satchel Mouth’?
<answer>Louis Armstrong
<question>What is the unit of measurement used to measure the height of horse?
<answer>Hands
<question>Which is the highest waterfall in the world?
<answer>Angel Waterfall
<question>Where was the sky city concept introduced for the first time?
<answer>Japan
<question>Lake Tahoe has only one outlet, name the outlet?
<answer>Truckee River
<question>Which is the world’s first national park?
<answer>Yellowstone National Park, USA 
<question>What is Alaska’s second most populous city?
<answer>Fairbanks
<question>Which U.S city is at the highest altitude above the sea level?
<answer>Santa Fe
<question>Which is the lowest point on the land of the United States continent?
<answer>Death valley
<question>SLR is the abbreviation of what in the field of photography?
<answer>Single Lens Reflex camera
<question>Which company is the largest producer of computer software for personal computers?
<answer>Microsoft
<question>What does the abbreviation GUI stand for?
<answer>Graphical User Interface
<question>Which element was discovered by the French chemists Marie Curie and Pierre Curie?
<answer>Radium